\chapter{Vis\~ao Geral}
%	O sistema CONSUN gerencia as reservas de salas da UTFPR (Universidade Tecnol\'ogica Federal do Paran\'a) , onde somente os usu\'arios logados ter\~ao %permiss\~ao para inserir, excluir, modificar e consultar as reservas. Neste caso somente o RG poder\'a inserir e excluir um usu\'ario e uma sala. O RS poder\'a %modificar e deletar todas as reservas, e modificar as salas de seu setor. PFs somente poder\~ao inserir, excluir e modificar a sua pr\'opria reserva, e modificar o %seu perfil de usu\'ario.
	O objetivo do sistema é gerenciar as reservas de salas, bem como os usu\'arios, tendo o controle dos n\'iveis de prioridade dentro da estrutura hier\'arquica do sistema, permitindo que determinado usu\'ario somente execute o que seu n\'ivel lhe permita. %Os dados serão armazenados em um banco de dados contido no servidor web.
	
	A reserva somente poder\'a ser feita por um usu\'ario previmente cadastrado no sistema. O Respons\'avel Geral \'e o único usuário que poderá inserir e deletar outros usuários. Cada usuário poderá somente modificar seu cadastro.
	O cadastro de salas \'e feito pelo Responsável Geral e os Responsáveis por cada setor terão a permissão para modificar as salas.
	
	Para que uma reserva seja feita a sala desejada deverá estar disponível na data determinada pelo requerente (usuário). O usuário poderá inserir e consultar qualquer reserva, excluir e modificar somente a sua reserva. Havendo algum problema com relação a reserva de uma determinada sala, o Responsável Setor poderá excluir e modificar as reservas de seu setor.
	
	
\section{Perspectiva do Produto}
	O sistema opera com uma m\'aquina servidor que gerencia os cadastro no banco de dados.
	
\section{Funç\~oes do Produto}
	Gerenciamento de reservas de salas: inserir, modificar, excluir e consultar.
	Gerenciamento de usu\'arios: inserir, modificar, excluir e consultar.
	Gerenciamento de salas: inserir, modificar, excluir e consultar.
	
\section{Restriç\~oes Gerais}
	O sistema n\~ao permitir\'a o acesso de pessoas n\~ao cadastradas no sistema.
	